召喚所有冬天嘅勇士

召喚所有冬天嘅勇士

換爐啦

幾公升

18L吖。。。

Winter soldier

買過個啦

好似有新model電爐可以無限熱水

只能尷尬笑

一換又要錢，水電都貴啲吖。

15L

I know that feel bro